求反送中既英文懶人包

係ig見到
要send英文懶人包send去hasanminhaj既ig
可能有機會衝上netflix 比較多既外國人知道來龍去脈
應該有人po過 不過見唔到

[名不正則言不順] 陳雲：這次是香港憲法保衛戰，不是什麼「反送中」。

第一次寫，唔知夠唔夠多重點，求補充
Extradiction law
After the revision it may become possible for mainland China to extradict people accused of violating mainland laws to the Mainland.

9/6 protest
1.03 million of citizens went on the streets to protest against the revision of extradiction law.
11pm the government announced that the second reading will continue to be carried out on 12/6. This sparked tension between police and citizens.

11/6
The police stopped young people in Admirality to check their bags and didn't let them leave until members of the council went to request for their release. (有冇人有警權英文版，想俾埋鬼佬睇，俾佢地知警察冇權咁做) Some christians stayed overnight at Admirality and sang hymns all night long.

12/6 strike
People went to the Legislative building to protest. The first tear gas bullet was fired at around half past 10am. The second reading was cancelled for the time but may continue after orders from chairman of the Legislative council. Conflict between the police force and protesters broke out in the afternoon. Tear gas bullets, bean bag shots and rubber bullets were fired at the protesters. Some of the press were also injured by these attacks.

呢到有

送中條例懶人包英文版